[同支那接軌]澳門擬設網絡安全法查核互聯網用戶身份

澳門政府計劃設立網絡安全法，將向立法會提交草案，建議網絡經營者向用戶提供互聯網接入服務時，須查核及登記客戶身份資料；又建議在法例生效前購買的預付電話卡，若使用者在60日內未有補交身份資料，電話卡將無法再使用。

草案又提出，成立屬決策機關的網絡安全常設委員會；所有公共部門、運輸、電訊、銀行保險、醫療衛生、水電等共11個領域的機構，營運者有義務設立網絡安全主要負責人，在發生網絡安全事故時，須通知網絡安全事故預警及應急中心。

好人好姐怕咩人查

實名登記

玄學大師末日😭

買電話卡實名其實冇乜野

好人好姐系列

澳門的發展勢頭早已超越香港

港豬有咩資格笑人地
好快輪到我地入屠房喇仲笑

政府公布：內地與香港「自動交換財務帳戶資料安排」已於上周四實施

望咩呀 過黎啦

收皮啦又係果種今日澳門 明日香港果種論調 你估香港好似你班澳狗咁廢咩

又嚟

In fact 香港外國護照人數高於澳門
香港有over 60%私樓擁有率（尚未計入居屋同自置屋邨）

另外澳門比香港更赤化，比香港更容易比支那控制，支那人比例高於香港

既然你講事實，我又何妨唔講事實

好快到香港

一早有啦

好快到香港，大家唔洗擔心

澳葡人驚閪咩

打到共產黨
習近平李克強仆街冚家剷

嘩 仆街啦
澳門香港rip

講到澳門已經落實咁